其實六月到依加，我好想問各位手足一個問題

個問題就係
點解咁多人發夢，見到有手足比狗捉住打，淨係識影相唔即刻去救人呀？

有人比狗禁住係地下門牙都甩埋
有女仔比人禁住係地下 仲比狗一野踩落隻手到痛到慘叫
有人比狗拉住係咁打
有人比狗大大力咁撼個頭落地下
etc

記者係最可以接近警察身既人 負責影低所有過程同證據
但係見到我面前既手足比人打緊 都仲可以掛住影 唔救左人先
我唔知係咪記者本身有守則 所以唔出得手救人？(希望有人解答)

咁其他手足呢？次次出嚟發夢 有咩事既時候啲人都剩係掛住影 可唔可以救咗人先？
男仔比狗拉左新屋嶺番去打 女仔呢？唔只比人打 又要被迫除衫 仲可能比狗輪 係強姦呀！有冇愛滋都唔知細個啲既女仔 可能咁就比狗破撚咗處呀屌！ 生理同心理一世嘅傷害嚟

見到有手足比狗捉住 我明白大家可能會怕 即刻走開 但係幾十個手足衝上去打狗/拉狗又好 阻止下 起碼比狗捉既手足仲可能趁機走得甩 唔洗落係狗既手到之餘又唔會太重傷
個手足走得甩 起碼仲有條命比你訪問 比你影傷勢

呢個post唔係想分化大家 而係想救得一個得一個 唔想再見到有人死有人傷 將心比己 如果比狗捉到既係你 你都想有人救你而唔係影你啦係咪呀？

影低證據就留番比記者 其他人唔該 救人！

唔好掛住影呀仆街

好擔心被捕既人 諗起我地訓教既時候佢地可能比狗打緊/強姦緊 訓唔撚著

我再講多次

救人為先救人為先救人為先

光復香港，時代革命！
香港人！加油

自推

Push

就係記者堅守自己立場先可以影相
其實佢地在場已經係救人 唔識唔好鳩up

同我推比全世界睇

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

人地唔係講緊記者

咁其他手足呢？
尤其比人撼頭落地果個男仔 條片隔離有幾個人 乜反應都冇

咁撚on9都問得出
如果記者救人 俾人拉撚咗暴動好耐啦
之前都有前線試過返轉頭救人 但結果係俾人拉埋
唔知你救咗幾多個手足啦 不過唔夠人 救唔到係無可厚非

pish

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔知你有冇睇過尖沙咀美麗華條片 姐係狗捉住黑衫打果條
在場好多人 大家都剩係掛住影/行行企企 我就諗如果大家揾方法去阻止 例如掟下野去擾亂狗啲視線 等黑衫夠時間跑走

打狗！救人！

情況就係咁 咁又多個手足坐十年 大家成日睇片見到狗虐待手足 話好嬲呀咁之後呢？
幾十個人都唔衝上去救人 一係就跑/一係就影
不受傷不被捕唔係剩係你一個 係盡量大家都不受傷不被捕
依加今時今日仲有手足比人拉 人數已經千幾個

唔好咁自私拋低手足好冇？